中移動 iPhone 12 Mini

有冇巴打訂左 ？或者已經拎埋？大概等幾耐？

為左買奶共 apple

走去幫襯 支那移動 ?

用邊部電話係黃？

真，支持你

請問你用咩電話？

可能係HTC掛